拜託連登巴絲 東涌尋貓

朋友隻貓貓尋晚14/6係東涌富東喜東閣走失
貓貓個名哈仔，今年三歲，條頸戴咗一條深藍色有一個船標圖案吊飾。

有鄰居講貓貓尋晚到今朝都係走廊，有鄰居以為係街貓就開咗防煙門比佢走咗，貓貓驚人同細膽，相信係朝早人流多，見到人就亂衝，係後樓梯既窗口走咗出街。
希望住係附近既各位可以幫下眼

有養寵物都知貓貓狗狗係我地好重要嘅家人，希望大家幫幫手。

如果有任何消息，麻煩大家致電69960462。

補充：朋友今朝起身先發現貓貓唔見咗，貓貓平時成日 喺啲窿窿罅罅瞓覺，有時成晚都唔會露面，所以咁遲先發現唔見咗

Push

推

仲有心情搵貓？有冇搞錯？香港就來沉喇！

對唔住呀，貓貓既唯一就係主人
對唔住

香港係我地既家 但屋企人唔見咗唔洗搵？

push

push 貓貓吖

感謝各位

push
幫你留意

個鄰居

push

豬隊友

多謝你

附近有冇公園之類
有冇同看更講

朝早有看更想攞個籠捉貓果時，比鄰居放走咗看更好好人，有係出入口幫手問

有公園，不過唔見

主人好得意

快d搵返就好